今日喺女面前表演拉花，點知俾佢哋打咗一巴

話我死變態雖然拉得唔靚，但起碼有個樣呀，未至於要鬧我變態下話

個圖案係咩黎

心心❤️

唔成杯潑你咪偷笑囉

差咁遠 緊係俾人打

Ban

樓豬加油

拉花都ban

都係差少少，加油。
我就成日拉花，但做唔到任何效果圖案 唔知係咪冇stream milk 係咪主因。

你用邊部espresso機？

我其實冇。我屋企得部nespresso ，仲有佢部打奶器。
我知道部打奶器拉唔到花。我就試過用放牛奶入鋼杯 ，然後成隻杯放入熱水加熱，之後我另外有支IKEA 十蚊買既打奶器（一支摩打咁既野）,加熱到差唔到放入去打。

不過都係失敗。 買部有stream milk 既espresso 機又唔係咁好，準備移英中，唔想花錢

未試過用nespresso 咖啡拉花，得閒試吓先
我都唔係好識用ikea支嘢打奶泡，打出嚟啲奶泡好厚
我未有有stream milk嘅espresso機之前係用french press打奶泡，效果唔錯，可以一試

奶嘅狀況好重要
要滑先拉得好

冇睇錯應該係神鳥鳳凰？

鳩嚟，斑鳩

拉 J

新手拉花基本上唔係拉撚（葉）就係拉屎忽（心）

Ok you win